{
    "question": "1.apa saja fungsi kemasan pada produk Karya kerajinan yg siap dipasarkan?    bantu jawab sesuai soal plis,kalo g tau g usah jwb y ges.\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.melindungi dan mengawetkan\u00a0produk\u00a0, ...</p><p>2.sebagai identitas\u00a0produk.</p><p>3.sebagai wadah agar\u00a0produk\u00a0tidak tercecer terutama untuk\u00a0produk\u00a0yg berupa cairan.</p><p>4.meningkatkan efisien / memudahkan dalam perhitungan.</p><p>5.memberi kenyamanan bagi pemakai.</p><p>6.menambah daya tarik konsumen.</p><p>7.sarana informasi atau iklan.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>semoga bermanfaat</p><p><strong><u>k</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>s</u></strong><strong><u>i</u></strong><strong><u>h</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>j</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>w</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>b</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>n</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>t</u></strong><strong><u>e</u></strong><strong><u>r</u></strong><strong><u>c</u></strong><strong><u>e</u></strong><strong><u>r</u></strong><strong><u>d</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>s</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>y</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u> </u></strong><strong><u>k</u></strong><strong><u>a</u></strong><strong><u>k</u></strong></p><h2><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>g</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u>g</u></em></strong><strong><em><u>l</u></em></strong><strong><em><u>e</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>X</u></em></strong></h2><h2><strong><em><u>n</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>c</u></em></strong><strong><em><u>o</u></em></strong><strong><em><u>p</u></em></strong><strong><em><u>a</u></em></strong><strong><em><u>s</u></em></strong><strong><em><u> </u></em></strong><strong><em><u>X</u></em></strong></h2>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "sifat-bahan-tekstil-yang-terbuat-dari-serat-wol-adalah-a-panas-b-167",
            "question": "Sifat bahan tekstil yang terbuat dari serat wol adalah    a. panas\r\nb. nyaman\r\nc. dingin\r\nd. menyerap keringat\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B.nyaman</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>a.panas</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena bahannya panas makanya serat wol sering dijadikan jaket dan biasanya jaketnya dipake pada musim salju diluar negri</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "bahasa-yang-berkembang-di-pulau-jawa-adalah-a-maduragayo-b-787",
            "question": "Bahasa yang berkembang di pulau jawa adalah....    A. Madura,gayo, batak\r\nB. Betawi,jawa, batak\r\nC. Batak jawa, Madura\r\nD. Jawa, Madura, betawi\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>CBatak Jawa Madura </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klu salah hehe </p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-berikut-ini-tidak-termasuk-hal-hal-yang-memengaruhi-pemilihan-254",
            "question": "1. Berikut ini tidak termasuk hal-hal yang memengaruhi pemilihan pola lantai adalah ...\u00a0*    a. jumlah penari\r\n\r\nb. ukuran panggung\r\n\r\nc. letak dekorasi panggung\r\n\r\nd. tata cahaya\r\n\r\n2. Jarak susunan tangga nada diatonis minor adalah ...\u00a0*\r\n\r\na. 1-\u00bd-1-1-\u00bd-1-1\r\n\r\nb. 1-\u00bd-1-1-1-\u00bd-1\r\n\r\nc. 1-1-\u00bd-1-1-1-\u00bd\r\n\r\nd. 1-1-\u00bd-1-\u00bd-1-1\r\n\r\n3. Berikut yang bukan merupakan ciri-ciri tangga nada diatonis minor adalah ...\u00a0*\r\n\r\na. diawali dan diakhiri dengan nada la=A\r\n\r\nb. memiliki jarak nada 1-\u00bd-1-1-\u00bd-1-1\r\n\r\nc. penuh semangat\r\n\r\nd. cenderung sedih\r\n\r\n4. Contoh tari yang menggunakan pola lantai garis lengkung membentuk lingkaran adalah ...\u00a0*\r\n\r\na. Tari Reog Ponorogo dari jawa Timur\r\n\r\nb. Tari Yapong dari Jakarta\r\n\r\nc. Tari Kecak dari Bali\r\n\r\nd. Tari Saman dari Aceh\r\n\r\n5. Berikut yang bukan merupakan macam pola lantai pada tarian adalah ...\u00a0*\r\n\r\na. pola lanti diagonal\r\n\r\nb. pola lantai melengkung\r\n\r\nc. pola lantai atas\r\n\r\nd. pola lantai vertikal\r\n\r\n\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1.  d. tata caranya</p><p>2. b.1-1/2-1-1-1/2-1</p><p>3. d.cenderung sedikit</p><p>4. c.tari kecap dari bali</p><p>5. b.pola lantai melekung</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "gerakan-yang-dilakukan-sejajar-dengan-tubuh-atau-penari-melakukan-937",
            "question": "gerakan yang dilakukan sejajar dengan tubuh atau penari melakukan gerakan berdiri seperti biasa termasuk gerak level\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>level Tinggi.</p><p>maaf kalo salah semoga membantu:D.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>jangan lupa difollow ya.</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pt-restu-melakukan-penjualan-sebanyak-rp-800000000-dan-harga-664",
            "question": "PT Restu melakukan penjualan sebanyak Rp. 800.000.000,- dan harga pokok penjualan sebesar Rp. 680.000.000,-. Biaya yang dikeluarkan diantaranya beban gaji bagian administrasi dan umum sebesar Rp. 50.000.000,-, beban gaji bagian penjualan Rp. 60.000,000,-, beban asuransi gedung pabrik Rp. 2.000.000,-. Berdasarkan data tersebut, maka laba yang diperoleh sebesar \u2026.\u00a0*    a. Rp 10.000.000\r\n\r\nb. Rp 8.000.000\r\n\r\nc. Rp 12.000.000\r\n\r\nd. Rp 100.000.000\r\n\r\ne. Rp 120.000.000\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>jawaban nya adalah</p><p>e.)  Rp. 120.000.00</p><p></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pola-lantai-yang-mempunyai-makna-lebih-banyak-terdapat-dalam-tari-248",
            "question": "Pola lantai yang mempunyai makna lebih banyak terdapat dalam tari daerah b modern c tradisional d klasik",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Tari Tradisional khas daerah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "1-jelaskan-perbedaan-antara-reduce-reuse-dan-recycle-2-tulisk-314",
            "question": "1 jelaskan perbedaan antara !    reduce reuse dan recycle !\r\n2 tuliskan syarat-syarat !perancangan benda kerajinan\r\n3 jelaskan apa yang dimaksud dengan jembatan!\r\n4 tuliskan jenis-jenis jembatan!\r\n5 konstruksi jembatan terdiri atas dua bagian sebutkan?\r\n#Quis tolong di kerjakanya\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. reduce : mengurangi sampah, reuse : menggunakan kembali sampah, recycle : mengolah kembali</p><p>2. - memiliki kreatifitas yang tinggi </p><p>    - bisa menguasai tata cara pembuatan ( tergantung usaha ) </p><p>    - bisa menghasilkan barang berkualitas tinggi</p><p>3. jembatan merupakan alat penghubung daerah ke daerah lain </p><p>4. - jembatan alang </p><p>    - jembatan kerangka </p><p>    - jembatan lengkung</p><p>    - jembatan gantung</p><p>    - jembatan kabel - penahan </p><p>5. superstruktur : bagian atas atau struktur atas </p><p>    subsstruktur : bagian bawah atau struktur bawah </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><h3>Answer by : buddyshyf</h3>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-saja-keuntungan-membuat-poster-dengan-media-komputer-477",
            "question": "Apa saja keuntungan membuat poster dengan media komputer?\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>lebih mudah, lebih jelas dibaca</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>hasilnya lebih rapi dan bagus.</p><p>tidak menguras banyak tenaga.</p><p>perancangannya lebih mudah.</p><p>tidak mudah kotor.</p><p>Jika salah mudah dihapus.</p><p>Hemat waktu, tenaga, dan biaya.</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA MEMBANTU:)</p><p>FOLLOW YAH ENTAR DI FOLLBACK:)</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tari-tradisional-menggunakan-pola-lantai-garis-lurus-440",
            "question": "Tari tradisional menggunakan pola lantai garis lurus",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>vertikal</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo salah </p><p></p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>tari saman,tari Lengger,</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf klo slh</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "sebutkan-6-peroses-produksi-kerajinan-dengan-bahan-stektil-528",
            "question": "Sebutkan 6 peroses produksi kerajinan dengan bahan stektil\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><em>-Teknik</em><em> </em><em>Quilting</em></p><p><em>-Teknik</em><em> </em><em>Aplikasi</em><em> </em><em>Perca</em></p><p><em>-Makrame</em></p><p><em>-Teknik</em><em> </em><em>anyam</em></p><p><em>-Teknik</em><em> </em><em>Untuk</em><em> </em><em>Bentuk</em><em> </em><em>3</em><em> </em><em>Dimensi</em></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>Semoga</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>Bisa</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>Membantu</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}